有冇餐廳厚面皮到偽黃?

我成日都諗呢樣野會唔會入左黃店list
雖然成日話入去傾兩句就知佢咩料啫
但係有時人嘅面具好難估架嘛

灣仔有間唔記得乜撚野冷室囉，門口貼個連儂牆扮黃搵錢，但啲樓面，老闆暗啞底係度屌

好𨶙賤格 真係好𨶙賤格

大圍嗰間珍珠奶茶

柴灣旺記糖水係藍屍同狗飯堂
今日扮野罷工，明明呢掛無乜生意

觀塘小時光，老細睇錢做人，唔理員工生死

筲箕灣 金城

之前好似見到敍福集團個老闆係

旺角花園街街市附近有間食泡菜國甜品

嗰老細係運動初期就屌人搞事 搞到生意額插水
Cut人手止血 Cut就係Cut啲黃底嘅
NDS藍到發黑嘅就長期有更

叫啲真•香港人員工唔好喺嗰場到講立場
營造白色恐怖

又話有啲鋪頭都係咁先所以比人爆
為求自保 連FC都無就插贓嫁禍
事出必有因 我錫春袋都唔割

到近排佢先話比手足入嚟借廁所洗眼 仲話申請緊喺嗰黃店地圖
到時我一定會竭盡所能踢穿佢嘅面具

屌佢老母佢連表態都無 連儂牆又無 你撚有喺場運動付出過啊
扮嘢都比啲誠意啦
佢自己一日到黑就同啲NDS同事嘻嘻哈哈 班仆街又係藍到發黑
繼續打壓班真•香港人嘅同事囉
我保留咗幫佢裝修嘅權利 偽黃最可恥

爆全名都唔驚啦

等佢自投羅網登咗係黃店 我哋先可以拆佢台
呢啲嘢得員工先知 就連有得洗眼借廁所都係
扮乜9話係幫抗爭者 根本就係hea9我哋班真•香港人 急不可待可以幫佢裝修 平時啲衞生差到仆街
歡迎一日一食環投訴
利申：前員工

係咪食韓狗冰

咩冰室？

如意冰室

如意？好似得佢有連儂牆

我屌啦，幫襯左幾次。

元朗個間 稚
偽黃衰撚過藍呀 ！

11月頭同完警嫂去旅行

6號就話無心情

有人睇唔過眼篤佢出黎就出篇垃圾「聲明」

咁係藍係黃，定係偽黃？

係呀屌，如意冰室呀，一開頭醒唔起個名

如意？

大把

光復香港時代革命都唔打落去藍！

HKU 嗰邊有間清湯腩
黃藍List係藍但門口貼住米豬蓮

元朗花甲粉

食韓國果種炸熱狗嘅?

歡迎爆多啲 咪𨶙俾班仆街有機可乘！